蕭若元 北京疫情怪罪於三文魚？！ 美德推出性愛防疫指引 英疫苗望年底前問世

蕭若元
北京疫情怪罪於三文魚？！
美德推出性愛防疫指引
英疫苗望年底前問世
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-06-14

memehongkong
652K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：